現今社會分左手之後有咁既現象係咪正常

見到身邊好多好多人明明分左手
分左都好耐下

開始新既一段戀情同新既另一半有放閃
但個Facebook ig 仲留低同公開所有以前同ex既合照係到
仲有以前既愛的標題同語錄

係人都有過去 人有時都鐘意懷舊
回憶係總是很美好的
但咁同時公開個新歡同舊愛俾人知
集郵簿咩
係咪時代唔同左 大家其實都會睇得好開
唔介意另一半有咁既行為
都默認左速食年代 依個現象係正常！？

同意樓主
如果唔小心有一兩張del唔切都ok
但見過有啲人 ex相/合照真係原封不動
唔識佢仲要為一直都冇散

都唔止尊重自己咁簡單喇，係關乎尊重未來既另一半
仲原封不動啲相喺度，未來/現任會唔開心
我自己試過，我啲朋友都試過因為咁好唔開心